# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Open Boat Projects
# This file is distributed under the same license as the Yachta PCB SOP
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yachta PCB SOP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-10 09:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../procedure/basic_test.rst:2 f4859f18741d4191aeb07ba4b970d68c
#, fuzzy
msgid "Basic electrical test"
msgstr "基本电气测试"

#: ../../procedure/basic_test.rst:4 c192d511bd3543e49fae635b7e6a5c00
#, fuzzy
msgid "Visual inspection passed"
msgstr "目视检查已通过"

#: ../../procedure/basic_test.rst:5 4db8166fb49e4752acdb50aa6e59e167
#, fuzzy
msgid ""
"Short/continuity test of power rails to GND (power supplay current limiter)"
msgstr "电源轨至 GND 的短路/连续性测试（电源电流限制器）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:6 5598a32b95054239b7b0d3a5822bdfa5
#, fuzzy
msgid ""
"Power‑on with bench PSU (current limit power source 50 mA; typically start <"
" 20  mA)"
msgstr "使用台式电源 (电源电流限制为 50 mA；通常启动时电流小于 20 mA)"

#: ../../procedure/basic_test.rst:7 96c72f5ae48947908c84d0f284f54d8b
#, fuzzy
msgid ""
"Verify reference voltages/regulators 3,3 V +/- 0,3 V (only by problems)"
msgstr "验证参考电压/调节器 3,3 V +/- 0,3 V（仅限问题）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:8 6c2d887320904712aadf16144160c07e
#, fuzzy
msgid "Check power supplay"
msgstr "检查电源"

#: ../../procedure/basic_test.rst:9 f361ecb2c988432aa47877681b074471
#, fuzzy
msgid "12V -> max 18 mA"
msgstr "12V -> 最大 18 mA"

#: ../../procedure/basic_test.rst:10 977bbca1991a4c1e931d68599881a018
#, fuzzy
msgid "24V -> max 9 mA"
msgstr "24V -> 最大 9 mA"

#: ../../procedure/basic_test.rst:11 273c907c2a1c4c0c9c4f73f1d2315890
#, fuzzy
msgid "Overvoltage > 26V -> on power supplay current limiter activ"
msgstr "过压> 26V -> 电源电流限制器激活"

#: ../../procedure/basic_test.rst:12 5d966f7ad0464bdb8e0be3cd77001a0d
#, fuzzy
msgid "Basic comms (UART) and programming interface check (USB login on PC)"
msgstr "基本通信（UART）和编程接口检查（PC 上的 USB 登录）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:13 804402bf55fd431c9d500f252bf1d32b
#, fuzzy
msgid "Record results (Form D1)"
msgstr "记录结果（表格D1）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:16 4b1c17badb25434087fd11833f31238a
#, fuzzy
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: ../../procedure/basic_test.rst:17 f3ff60cede534bba809d11eed4f44652
#, fuzzy
msgid ""
"Power source 30V/1A with current limiter (setting accuracy: 0,1 V and 1 mA)"
msgstr "电源 30V/1A，带电流限制器（设置精度：0.1 V 和 1 mA）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:18 3b58970ee4054b9f937f2a3005148716
#, fuzzy
msgid "Programming adapter (Open Boat Projects)"
msgstr "编程适配器（Open Boat Projects）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:19 98f3e008e4b14570918c617df995c54c
#, fuzzy
msgid "Digital voltmeter (measuring accuracy: 1 mA)"
msgstr "数字电压表（测量精度：1 mA）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:22 64757bf3992e4c8a9fb74a6afd77d426
#, fuzzy
msgid "Test Circuit"
msgstr "测试电路"

#: ../../procedure/basic_test.rst:27 de6ec8415f494bb2abbeb61db5de809d
#, fuzzy
msgid "Pic.: Test circuit"
msgstr "图片：测试电路"

#: ../../procedure/basic_test.rst:32 f1d4014927e14d7e9667daa333663b04
#, fuzzy
msgid "Pic.: Connected programming adapter to PCB"
msgstr "图片：将编程适配器连接到 PCB"

#: ../../procedure/basic_test.rst:35 66043e3577eb448fb3e3b8b9a8a12aea
#, fuzzy
msgid "Test conditions"
msgstr "测试条件"

#: ../../procedure/basic_test.rst:37 b7ccefff50fb4e7a8d6d26c083f17db6
#, fuzzy
msgid "Setting power source"
msgstr "设置电源"

#: ../../procedure/basic_test.rst:38 21d2883ffb994ecc9fd0b5c8c4f41fcf
#, fuzzy
msgid "50 mA currrent limit"
msgstr "50 mA 电流限制"

#: ../../procedure/basic_test.rst:39 80051cd42ffe45dab8502066d93f75e6
#, fuzzy
msgid "Digital voltmeter"
msgstr "数字电压表"

#: ../../procedure/basic_test.rst:40 a52dff1c50fb483cae4bbd47fd57efd2
#, fuzzy
msgid "Current 200 mA range"
msgstr "电流 200 mA 量程"

#: ../../procedure/basic_test.rst:41 9b7fb263129d417ab31a1120dc25bcd5
#, fuzzy
msgid "Programming adapter"
msgstr "编程适配器"

#: ../../procedure/basic_test.rst:42 eff872985912483c893874284f6a1bc8
#, fuzzy
msgid "Connected to power source"
msgstr "已连接至电源"

#: ../../procedure/basic_test.rst:43 6850b6b6bc004fe1a0cbd8d8c784d1c0
#, fuzzy
msgid "Connected to digiatl voltmeter"
msgstr "连接到数字电压表"

#: ../../procedure/basic_test.rst:44 2836d8bbee4b441982c820bf343a1699
#, fuzzy
msgid "USB connected to PC"
msgstr "USB 连接至 PC"

#: ../../procedure/basic_test.rst:49 fe949629bbe2449a98d77c0823e35846
#, fuzzy
msgid "Pic.: Test place with test circuit"
msgstr "图片：带测试电路的测试地点"

#: ../../procedure/basic_test.rst:52 2a0789beeb5d4356b4c398bba29b5e59
#, fuzzy
msgid "Test procedure"
msgstr "测试程序"

#: ../../procedure/basic_test.rst:54 8089dd64f3384b418bee57e547488be0
#, fuzzy
msgid "**1. Set power source 12V**"
msgstr "**1. 设置电源12V**"

#: ../../procedure/basic_test.rst:56 1e2f1bb831954fd7a384d549946ab502
#, fuzzy
msgid ""
"**2. Connect programming adapter with PCB and switch power on (refer picture"
" and pinning)**"
msgstr "**2. 将编程适配器与 PCB 连接并打开电源（参见图片和引脚）**"

#: ../../procedure/basic_test.rst:57 19571ab80d094eac899cd5d2598f29b8
#, fuzzy
msgid "short led flash after powering"
msgstr "通电后 LED 灯短暂闪烁"

#: ../../procedure/basic_test.rst:59 cca54d0a140e4210af82737d117f1fda
#, fuzzy
msgid "**3. Check no-load current (max. 20 mA)**"
msgstr "**3. 检查空载电流（最大 20 mA）**"

#: ../../procedure/basic_test.rst:61 8b21cc60e3c849d092e14a45bc78551e
#, fuzzy
msgid "**4. Set power source 24V**"
msgstr "**4. 设置电源24V**"

#: ../../procedure/basic_test.rst:63 b2ee555dbdc446029a40749a67f9dee4
#, fuzzy
msgid "**5. Check no-load current (max. 10 mA)**"
msgstr "**5. 检查空载电流（最大 10 mA）**"

#: ../../procedure/basic_test.rst:65 31f81d3c9dba405f8f700fcda7ffe15b
#, fuzzy
msgid "**6. Set power source 30V**"
msgstr "**6. 设置电源30V**"

#: ../../procedure/basic_test.rst:67 34df8374638643fa838f2a3c2610374e
#, fuzzy
msgid "**7. Check no-load current (current limiter activ)**"
msgstr "**7. 检查空载电流（电流限制器激活）**"

#: ../../procedure/basic_test.rst:70 717cf703ab43481a8fbf6ff7b97e9005
#, fuzzy
msgid "Acceptance"
msgstr "验收"

#: ../../procedure/basic_test.rst:72 95cf8c4539014987a378ecdc65a6d82d
#, fuzzy
msgid "Short led flash after powering (indicator CPU is workimg)"
msgstr "通电后 LED 灯短闪（指示 CPU 正在工作）"

#: ../../procedure/basic_test.rst:73 31fb184f8a76486fb809dc74df256464
#, fuzzy
msgid "No power short cut"
msgstr "无电源捷径"

#: ../../procedure/basic_test.rst:74 07d9ad61287f47c19d301a4215e0ce3d
#, fuzzy
msgid "All currents in the range"
msgstr "范围内的所有电流"

#: ../../procedure/basic_test.rst:75 28d7cdf473db4f56989891e1b73a7ddb
#, fuzzy
msgid "Over voltage protection okay"
msgstr "过压保护正常"

#~ msgid "Set power source 12V"
#~ msgstr "设置电源12V"

#~ msgid "Check no-load current (max. 25 mA)"
#~ msgstr "检查空载电流（最大25 mA）"

#~ msgid "Set power source 24V"
#~ msgstr "设置电源24V"

#~ msgid "Check no-load current (max. 15 mA)"
#~ msgstr "检查空载电流（最大15 mA）"

#~ msgid "Set power source 30V"
#~ msgstr "设置电源30V"

#~ msgid "Check no-load current (current limiter activ)"
#~ msgstr "检查空载电流（电流限制器激活）"

#~ msgid ""
#~ "**3. Check no-load current (max. 25 mA)** **4. Set power source 12V** **5. "
#~ "Check no-load current (max. 25 mA)** **6. Set power source 24V** **7. Check "
#~ "no-load current (max. 15 mA)** **8. Set power source 30V** **9. Check no-"
#~ "load current (current limiter activ)**"
#~ msgstr ""
#~ "**3. 检查空载电流（最大 25 mA）** **4. 设置电源 12V** **5. 检查空载电流（最大 25 mA）** **6. 设置电源 "
#~ "24V** **7. 检查空载电流（最大 15 mA）** **8. 设置电源 30V** **9. 检查空载电流（电流限制器激活）**"

#~ msgid "**4. Set power source 12V**"
#~ msgstr "**4. 设置电源12V**"

#~ msgid "**5. Check no-load current (max. 25 mA)**"
#~ msgstr "**5. 检查空载电流（最大 25 mA）**"
